我六歲大既囝囝JADEN已經適應左國際學校既新生活。。。。。。。。

I dont see my jaden

肥絲好波

牙b無bam?

次次入黎都有得笑